如果去到今時今日先嚟斷左 《民主人權法案》，會唔會太唔甘心啊手足們

不分化、不割蓆，前線手足我依然相信⋯⋯

裝飾裝修依然hold佢係心目中嘅底線⋯⋯

後勤手足繼續向外宣傳同捉fake news

但如果前線行得太快，又同時後勤行得太慢⋯⋯大家當初最擔心嘅輸十年、輸廿年、輸一世⋯⋯就會成為現實，請唔同崗位嘅手足認清現況

特別係做文宣嘅手足，發生嘅事情太多，用twitter嘅太少，要繼續努力